Alita: Battle Angel 銃夢 戰鬥天使 RottenTomatoes & Metacritic評分

2個網評分都只係岩岩合格

唔信影評

呢d分參考下算啦

52唔算低
水行俠都係差唔多

Mortal Engine影評分都差
但係睇完之後覺得唔錯

user 影評準過 critics

好過睇垃圾港產片

個人覺得imdb準好多

好一般
唔太值得比成舊水

你覺得一般
都唔使每個銃夢post都咁覆呀？

sor咁都比你發現到
覺得比人呃左入場 有少少唔忿氣

我都係見到LIHKG有POST將佢同READY PLAYER ONE比先入場睇

點知出到黎發現完全唔係個件事

咁巧見到有兩個post畀你推咗上去
所以先發現到
畀呢度啲巴打說咗去睇？
咁可能我都有份
不過我係真心鍾意

我都有睇ready player one
幾鍾意 特別係d彩蛋, game入面啲角色

你係睇左漫畫先入場果啲？
我本身無睇，可能影響我對套戲既感覺
個劇情真係麻麻

呢套同rpo冇得比啦
不過未至於唔好睇嘅
我覺得都值70分

講真套戲如上完阿凡達後唔太耐上應該會好成績好多
隔左咁耐依類cg人 mix 真人既 3d科幻戲變得氾濫普通
而且銃夢美國知名度唔廣泛，家下就變得淨Ｄ 動漫科幻core向觀眾捧場

我無睇漫畫入場
劇情我個人覺得幾好
不過可能畫面動作角色有加乘
令我更鍾意套嘢

James Cameron拍完Avatar之後又搞續集
佢呢套都淨係做到監製畀咗個導演人做
（不過因為咁動作流暢好睇咗）
所以我諗要黐住Avatar之後出真係太難

至於呢類科幻戲雖然而家係多咗
但係近排除咗rpo pacific rim 1之外
我又唔覺alita唔比其他更出色
例如新star wars同ghost in the shell
呢啲個劇情真係完全比唔上
再同主流英雄片比較
我覺得七八成都無alita出色